[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

之前出左個Post反應唔太好，我收集左巴打嘅資料再整合

整個反送中運動兩個幾月以來除了林鄭政府的無能，警方的暴力外，
我地都感受到不斷滲入形形色色的白色恐怖
要知道白色恐怖係中共擅長的技倆，除了立場唔同就可以用武力傷害人，
甚至攞你命都冇人理，近日更見延伸從各大機構
可見未來只會愈來愈嚴重，秋後算賬只會愈來愈多
我紀錄一下這兩個幾月來發生過的事，還請各連登仔幫手補完
同時發現原來好多事件雖然係兩個月前但大家都可能忘記得一乾二淨
跪求各位幫手製造文宣，翻譯外文令全世界都可以睇到我地面對緊嘅政權係有幾暴力

記住，五大訴求，缺一不可，相信大家都知道最重要嘅係我要真普選
如果撤回條例同成立左獨立調查委員會就收左貨，你係唔會阻止到未來的大規模清算
我地一輸就唔只輸十年，係輸一世呀！
記住，今日新疆，明日香港

6.11 警察在金鐘將年輕人罰企示眾，同時對金鐘路過的市民隨意搜身查身份證

6.12 警拘捕Telegram「公海」群組管理員涉嫌串謀公眾妨擾罪
6.13 絕大部份便衣警察在無佩戴委任證下在金鐘添馬公園查核市民身份證及搜身
6.14 教育局長楊潤雄去信全港學校表示反對罷課或罷教，指示學校按相關條例處理沒有履行職務的教師
6.14 九龍中聯網要求部門交出請病假及緊急大假的職員名單
6.17 陳沛然議員指出香港警察可以從醫管局系統直接獲取612病人資料，使有資料在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者
6.19 醫護揭有警員急症室分流站偷聽到醫護與病人的對話
6.22 荃灣港安醫院應警要求，報案協助警方拘捕金鐘受槍傷示威者
7.1 警方截查往會展方向及戴口罩的途人，要求他們除下口罩及搜袋
7.2 警方在多個地方設置路障截查各種交通工具，義載男貨車司機被控管有毒藥
7.3 警方公佈拘捕行動，當中包括涉及網絡罪行，以言入罪
7.4 九巴6.22派特別車載警總示威者離開，運輸署下令解釋
7.8 警方在油麻地一間麥當勞在未有容許傳媒入內拍攝下帶走一名男子，事後麥當勞稱不會公開閉路電視片段
7.14 沙田反修例遊行後，警方大規模進入商場清場並在火車站架設防線欲圍捕，波及其他市民及造成恐慌

7.17 有消息指林鄭月娥政府，研究引用《公安條例》分區頒佈戒嚴令的可能
7.20 政府總部安裝與新疆同款的國產天眼，疑可錄音偵測人臉
7.21 元朗恐襲，警黑一家令大眾有求助無援，「驚就唔好出街」的感受。另外，有指立法會議員何君堯涉嫌與白衣人有關，直到現在只有2人被提告暴動罪，與處理示威者的手法大相徑庭

7.22 Whatsapp訊息散佈謠言全港各區可能會再有黑社會無差別打人斬人 ，大部份商店提早關門
7.24 中國帝吧網軍揚言要「出征」香港連登討論區
7.27 元朗遊行期間發現一輪私家車藏有武器，懷疑是中聯辦工作部副主任葉虎並推論721的白衣人是受中聯辦指使
7.27 元朗遊行發起人鍾健平涉組織未經批准集結遭警拘捕
7.28 上環衝突後44人被控「暴動罪」，當中包括教護士等沒有直接參與示威的人士

7.30 一名警署警長在港鐵葵芳站外，兩度舉起散彈槍指向群眾

7.31 解放軍駐港部隊發佈《不忘初心守護香江》宣傳短片展示防暴演練片段
8.1 政府表示對8.5罷工公務員按既定機制嚴肅跟進
8.1 警方沒有搜索令下搜工廈檢香港民族黨物資倉，陳浩天等8人涉藏械被捕

8.2 消息指港人經羅湖過關被扣查手機兼抽DNA
8.5 天水圍警署外衝突警拘捕76人，包括途經的學生
8.5 匯豐控股行政總裁范寧突然宣布退任，有傳原因有關滙控與商華為的關係
8.5 北角白衣人持長木棍和藤條向黑衣示威者施襲

8.5 荃灣分別發生淺藍色衣和白衣結黨襲擊示威者事件，更有市民被斬到腳部傷口深見骨，可能永久失去知覺

8.6 浸大學生會會長於深水埗買觀星筆被指涉嫌藏有攻擊性武器被捕

8.9 中國民用航空局宣布向國泰航空發出重大航空安全風險警示，禁止參與反送中運動的人員，執飛至中國或飛越中國領空的航班
8.10 網上瘋傳福建幫來港襲擊8.11來到北角遊行的示威者
8.11 警察於銅鑼灣假扮示威者混入人群對示威者作出拘捕，並涉嫌插贜嫁禍，使前線示威者互相猜疑

8.11 警方於葵芳站內及太古站出入口使用催淚氣體，對公眾安全造成恐慌

8.12 網上圖片拍得一名男子攜同寫有內地執法人員名稱的行李箱，質疑內地執法人員混入警隊
8.12 有白衣人深夜在港鐵荃灣站外圍毆急救員
8.12 機場集會使機管局取消半日航班服務，卻集體因清場謠言而提早散水
8.13 機場集會先後包圍兩名男子，其中一人懷疑是中國大陸公安，另一位懷疑拍攝示威者大頭近為《環球時報》記者付國豪
8.15 數以千計中國武警，裝甲車及軍車於深圳灣體育中心集結演練

8.18 將軍澳行人隧道連儂牆發生持刀傷人案，其中一人被斬至危殆

8.20 一位自稱記者卻無記者證的中國藉女士，滲入警察例行記者會拍香港記者的大頭照
8.19 國泰航空行政總裁何杲辭職，立法會議員譚文豪也遞出辭呈，並批中國民航局將手伸到香港，向公司施壓
8.19 沙田第一城未經居民咨詢下安裝人面辨識系統
8.20 多區遊行申請人收到恐嚇信息、寓所遭人淋紅油甚至伏擊鞭打
8.20 長者在醫院獨立病房內被軍裝警員連環使用私刑虐打
8.21 警方承認鐵路警區可實時觀看港鐵 CCTV
8.21 監警會副主席張華峰表示，速龍小隊不需展示警員編號，令警員執法無後顧之憂
8.21 英國駐香港總領事館港人職員鄭文傑搭乘高鐵返回香港時遭遭中國大陸警方行政拘留15日

8.22 香港四大會計師行被中國媒體強烈譴責
8.22 警方要求機場食肆提交813 CCTV及八達通紀錄
8.22 國泰航空透過內部通訊渠道清晰向員工指出，對於任何支持非法示威採取零容忍態度，包括於工作以及工餘時在社交媒體之活動。
8.22 港鐵表示明白警方有需要時會進入車站執法；又更新車務安排，或不會預先通知，即時關閉車站
8.23 國泰發內部警告信要求員工慎用社交媒體，對支持違法及暴力行為零容忍
8.23 港龍空勤人員工會主席因個人Facebook言論遭解僱

8.23 約20名員工譴責無綫新聞部被炒
8.23 女性被捕抗爭者召開記者會稱在警署內被警要求脫光衣服全裸搜身進行凌辱
8.23 港鐵入稟高等法院申請臨時禁制令，惟文件上印鑑英文出錯變成「HIGHT COURT」，有偽造文件之嫌
8.24 組織發起包圍港台，示威者揮國旗推撞記者，防礙新聞自由
8.24 智慧燈柱發現內藏上海三思路燈零件，疑數據直送中國

8.24 10名香港大學生於西藏珠峰被公安扣查逾24小時
8.24 警方以涉嫌非法集結拘捕觀塘遊行發起人劉頴匡、義工及糾察。各人拘捕地點並不在下午有衝突的地方
8.24 警方於觀塘遊行發射的催淚彈被發現抹去製造日期，市民以儀器檢測驗出山埃，發現讀數超標
8.25 中國央視鼓吹民眾對持相反意見的民眾用刀
8.25 軍方於荃灣首次出動水炮車，並向市民方向發射水炮

8.25 軍裝警察於荃灣以真槍指向市民及記者，並用腳踢市民
[/quote]

#寧化飛灰
#不作浮塵
#光復香港
#時代革命
#HKWhiteTerror

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

push

推

推整合

幫推，塞爆機場

幫手推
《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

[緊急]快啲快手入嚟send email

推到文宣制圖

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濾棉濕水嘅問題，大家幫手入去推比更多手足睇

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11/5P71 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

仲有葉虎呢

Push

7.27 有寫葉虎呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

發雞盲
自推十次

光

復

香

港

時

代

革

命

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

Pish Pish

五毛死全家！！！！！

時代革命，天滅中共

［緊急] 柴灣青廣疑閉門會議

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

白色恐怖開始侵襲香港喇!!!
幫手推!!!!

高汁整合
推推推推推推推

只會愈來愈多架ja

國泰白色恐怖停不了 首名後勤疑因fb「反送中」言論被炒

高質 推

We never forget
We never forgive

831

推 唔可以忘記呢一切

仲有811全部送曬去新屋嶺呀

唔該巴打，我會下一次加番上去

2/10

3/10

4/10

5/10

6.11 警察在金鐘將年輕人罰企示眾，同時對金鐘路過的市民隨意搜身查身份證

6.12 警拘捕Telegram「公海」群組管理員涉嫌串謀公眾妨擾罪
6.13 絕大部份便衣警察在無佩戴委任證下在金鐘添馬公園查核市民身份證及搜身
6.14 教育局長楊潤雄去信全港學校表示反對罷課或罷教，指示學校按相關條例處理沒有履行職務的教師
6.14 九龍中聯網要求部門交出請病假及緊急大假的職員名單
6.17 陳沛然議員指出香港警察可以從醫管局系統直接獲取612病人資料，使有資料在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者
6.19 醫護揭有警員急症室分流站偷聽到醫護與病人的對話
6.22 荃灣港安醫院應警要求，報案協助警方拘捕金鐘受槍傷示威者
7.1 警方截查往會展方向及戴口罩的途人，要求他們除下口罩及搜袋
7.2 警方在多個地方設置路障截查各種交通工具，義載男貨車司機被控管有毒藥
7.3 警方公佈拘捕行動，當中包括涉及網絡罪行，以言入罪
7.4 九巴6.22派特別車載警總示威者離開，運輸署下令解釋
7.8 警方在油麻地一間麥當勞在未有容許傳媒入內拍攝下帶走一名男子，事後麥當勞稱不會公開閉路電視片段
7.14 沙田反修例遊行後，警方大規模進入商場清場並在火車站架設防線欲圍捕，波及其他市民及造成恐慌

7.17 有消息指林鄭月娥政府，研究引用《公安條例》分區頒佈戒嚴令的可能
7.20 政府總部安裝與新疆同款的國產天眼，疑可錄音偵測人臉
7.21 元朗恐襲，警黑一家令大眾有求助無援，「驚就唔好出街」的感受。另外，有指立法會議員何君堯涉嫌與白衣人有關，直到現在只有2人被提告暴動罪，與處理示威者的手法大相徑庭

7.22 Whatsapp訊息散佈謠言全港各區可能會再有黑社會無差別打人斬人 ，大部份商店提早關門
7.24 中國帝吧網軍揚言要「出征」香港連登討論區
7.27 元朗遊行期間發現一輪私家車藏有武器，懷疑是中聯辦工作部副主任葉虎並推論721的白衣人是受中聯辦指使
7.27 元朗遊行發起人鍾健平涉組織未經批准集結遭警拘捕
7.28 上環衝突後44人被控「暴動罪」，當中包括教護士等沒有直接參與示威的人士

7.30 一名警署警長在港鐵葵芳站外，兩度舉起散彈槍指向群眾

7.31 解放軍駐港部隊發佈《不忘初心守護香江》宣傳短片展示防暴演練片段
8.1 政府表示對8.5罷工公務員按既定機制嚴肅跟進
8.1 警方沒有搜索令下搜工廈檢香港民族黨物資倉，陳浩天等8人涉藏械被捕

8.2 消息指港人經羅湖過關被扣查手機兼抽DNA
8.5 天水圍警署外衝突警拘捕76人，包括途經的學生
8.5 匯豐控股行政總裁范寧突然宣布退任，有傳原因有關滙控與商華為的關係
8.5 北角白衣人持長木棍和藤條向黑衣示威者施襲

8.5 荃灣分別發生淺藍色衣和白衣結黨襲擊示威者事件，更有市民被斬到腳部傷口深見骨，可能永久失去知覺

8.6 浸大學生會會長於深水埗買觀星筆被指涉嫌藏有攻擊性武器被捕

8.9 中國民用航空局宣布向國泰航空發出重大航空安全風險警示，禁止參與反送中運動的人員，執飛至中國或飛越中國領空的航班
8.10 網上瘋傳福建幫來港襲擊8.11來到北角遊行的示威者
8.11 警察於銅鑼灣假扮示威者混入人群對示威者作出拘捕，並涉嫌插贜嫁禍，使前線示威者互相猜疑

8.11 警方於葵芳站內及太古站出入口使用催淚氣體，對公眾安全造成恐慌

8.11 被捕人士被扣押新屋嶺拘留中心，其中31人受傷送院，懷疑受到暴力對待，另外有律師指他們被警方拒絕安排會見被捕人士
8.12 網上圖片拍得一名男子攜同寫有內地執法人員名稱的行李箱，質疑內地執法人員混入警隊
8.12 有白衣人深夜在港鐵荃灣站外圍毆急救員
8.12 機場集會使機管局取消半日航班服務，卻集體因清場謠言而提早散水
8.13 機場集會先後包圍兩名男子，其中一人懷疑是中國大陸公安，另一位懷疑拍攝示威者大頭近為《環球時報》記者付國豪
8.15 數以千計中國武警，裝甲車及軍車於深圳灣體育中心集結演練

8.18 將軍澳行人隧道連儂牆發生持刀傷人案，其中一人被斬至危殆

8.20 一位自稱記者卻無記者證的中國藉女士，滲入警察例行記者會拍香港記者的大頭照
8.19 國泰航空行政總裁何杲辭職，立法會議員譚文豪也遞出辭呈，並批中國民航局將手伸到香港，向公司施壓
8.19 沙田第一城未經居民咨詢下安裝人面辨識系統
8.20 多區遊行申請人收到恐嚇信息、寓所遭人淋紅油甚至伏擊鞭打
8.20 長者在醫院獨立病房內被軍裝警員連環使用私刑虐打
8.21 警方承認鐵路警區可實時觀看港鐵 CCTV
8.21 監警會副主席張華峰表示，速龍小隊不需展示警員編號，令警員執法無後顧之憂
8.21 英國駐香港總領事館港人職員鄭文傑搭乘高鐵返回香港時遭遭中國大陸警方行政拘留15日

8.22 香港四大會計師行被中國媒體強烈譴責
8.22 警方要求機場食肆提交813 CCTV及八達通紀錄
8.22 國泰航空透過內部通訊渠道清晰向員工指出，對於任何支持非法示威採取零容忍態度，包括於工作以及工餘時在社交媒體之活動。
8.22 港鐵表示明白警方有需要時會進入車站執法；又更新車務安排，或不會預先通知，即時關閉車站
8.23 國泰發內部警告信要求員工慎用社交媒體，對支持違法及暴力行為零容忍
8.23 港龍空勤人員工會主席因個人Facebook言論遭解僱

8.23 約20名無綫員工譴責新聞部被炒
8.23 女性被捕抗爭者召開記者會稱在警署內被警要求脫光衣服全裸搜身進行凌辱
8.23 港鐵入稟高等法院申請臨時禁制令，惟文件上印鑑英文出錯變成「HIGHT COURT」，有偽造文件之嫌
8.24 組織發起包圍港台，示威者揮國旗推撞記者，防礙新聞自由
8.24 智慧燈柱發現內藏上海三思路燈零件，疑數據直送中國

8.24 10名香港大學生於西藏珠峰被公安扣查逾24小時
8.24 警方以涉嫌非法集結拘捕觀塘遊行發起人劉頴匡、義工及糾察。各人拘捕地點並不在下午有衝突的地方
8.24 警方於觀塘遊行發射的催淚彈被發現抹去製造日期，市民以儀器檢測驗出山埃，發現讀數超標
8.25 中國央視鼓吹民眾對持相反意見的民眾用刀
8.25 軍方於荃灣首次出動水炮車，並向市民方向發射水炮

8.25 軍裝警察於荃灣以真槍指向市民及記者，及曾經向天開槍和用腳踢跪求市民，另外被捕人士中有一名只有12歲的少年

8.26 國泰後勤員工疑被篤灰，因社交媒體發文而被解僱，「以言入罪」
8.26 警方以機場有禁制令為由，反對8.28國泰城集會
8.27 梁振英設立網頁懸紅緝補示威者，呼籲市民就至今30宗暴力事件提供資料
8.27 連登有Post指懲教處展開清算行動
8.27 林鄭重申不接受民間五大訴求，另有報章引述消息指特區政府或會以《緊急情況規例條例》進行緊急立法應對，林鄭未有正面回應

更新左呢兩日

6.11 警察在金鐘將年輕人罰企示眾，同時對金鐘路過的市民隨意搜身查身份證

6.12 警拘捕Telegram「公海」群組管理員涉嫌串謀公眾妨擾罪
6.13 絕大部份便衣警察在無佩戴委任證下在金鐘添馬公園查核市民身份證及搜身
6.14 教育局長楊潤雄去信全港學校表示反對罷課或罷教，指示學校按相關條例處理沒有履行職務的教師
6.14 九龍中聯網要求部門交出請病假及緊急大假的職員名單
6.17 陳沛然議員指出香港警察可以從醫管局系統直接獲取612病人資料，使有資料在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者
6.19 醫護揭有警員急症室分流站偷聽到醫護與病人的對話
6.22 荃灣港安醫院應警要求，報案協助警方拘捕金鐘受槍傷示威者
7.1 警方截查往會展方向及戴口罩的途人，要求他們除下口罩及搜袋
7.2 警方在多個地方設置路障截查各種交通工具，義載男貨車司機被控管有毒藥
7.3 警方公佈拘捕行動，當中包括涉及網絡罪行，以言入罪
7.4 九巴6.22派特別車載警總示威者離開，運輸署下令解釋
7.8 警方在油麻地一間麥當勞在未有容許傳媒入內拍攝下帶走一名男子，事後麥當勞稱不會公開閉路電視片段
7.14 沙田反修例遊行後，警方大規模進入商場清場並在火車站架設防線欲圍捕，波及其他市民及造成恐慌

7.17 有消息指林鄭月娥政府，研究引用《公安條例》分區頒佈戒嚴令的可能
7.20 政府總部安裝與新疆同款的國產天眼，疑可錄音偵測人臉
7.21 元朗恐襲，警黑一家令大眾有求助無援，「驚就唔好出街」的感受。另外，有指立法會議員何君堯涉嫌與白衣人有關，直到現在只有2人被提告暴動罪，與處理示威者的手法大相徑庭

7.22 Whatsapp訊息散佈謠言全港各區可能會再有黑社會無差別打人斬人 ，大部份商店提早關門
7.24 中國帝吧網軍揚言要「出征」香港連登討論區
7.27 元朗遊行期間發現一輪私家車藏有武器，懷疑是中聯辦工作部副主任葉虎並推論721的白衣人是受中聯辦指使
7.27 元朗遊行發起人鍾健平涉組織未經批准集結遭警拘捕
7.28 上環衝突後44人被控「暴動罪」，當中包括教護士等沒有直接參與示威的人士

7.30 一名警署警長在港鐵葵芳站外，兩度舉起散彈槍指向群眾

7.31 解放軍駐港部隊發佈《不忘初心守護香江》宣傳短片展示防暴演練片段
8.1 政府表示對8.5罷工公務員按既定機制嚴肅跟進
8.1 警方沒有搜索令下搜工廈檢香港民族黨物資倉，陳浩天等8人涉藏械被捕

8.2 消息指港人經羅湖過關被扣查手機兼抽DNA
8.5 天水圍警署外衝突警拘捕76人，包括途經的學生
8.5 匯豐控股行政總裁范寧突然宣布退任，有傳原因有關滙控與商華為的關係
8.5 北角白衣人持長木棍和藤條向黑衣示威者施襲

8.5 荃灣分別發生淺藍色衣和白衣結黨襲擊示威者事件，更有市民被斬到腳部傷口深見骨，可能永久失去知覺

8.6 浸大學生會會長於深水埗買觀星筆被指涉嫌藏有攻擊性武器被捕

8.9 中國民用航空局宣布向國泰航空發出重大航空安全風險警示，禁止參與反送中運動的人員，執飛至中國或飛越中國領空的航班
8.10 網上瘋傳福建幫來港襲擊8.11來到北角遊行的示威者
8.11 警察於銅鑼灣假扮示威者混入人群對示威者作出拘捕，並涉嫌插贜嫁禍，使前線示威者互相猜疑

8.11 警方於葵芳站內及太古站出入口使用催淚氣體，對公眾安全造成恐慌

8.11 被捕人士被扣押新屋嶺拘留中心，其中31人受傷送院，懷疑受到暴力對待，另外有律師指他們被警方拒絕安排會見被捕人士
8.12 網上圖片拍得一名男子攜同寫有內地執法人員名稱的行李箱，質疑內地執法人員混入警隊
8.12 有白衣人深夜在港鐵荃灣站外圍毆急救員
8.12 機場集會使機管局取消半日航班服務，卻集體因清場謠言而提早散水
8.13 機場集會先後包圍兩名男子，其中一人懷疑是中國大陸公安，另一位懷疑拍攝示威者大頭近為《環球時報》記者付國豪
8.15 數以千計中國武警，裝甲車及軍車於深圳灣體育中心集結演練

8.18 將軍澳行人隧道連儂牆發生持刀傷人案，其中一人被斬至危殆

8.20 一位自稱記者卻無記者證的中國藉女士，滲入警察例行記者會拍香港記者的大頭照
8.19 國泰航空行政總裁何杲辭職，立法會議員譚文豪也遞出辭呈，並批中國民航局將手伸到香港，向公司施壓
8.19 沙田第一城未經居民咨詢下安裝人面辨識系統
8.20 多區遊行申請人收到恐嚇信息、寓所遭人淋紅油甚至伏擊鞭打
8.20 長者在醫院獨立病房內被軍裝警員連環使用私刑虐打
8.21 警方承認鐵路警區可實時觀看港鐵 CCTV
8.21 監警會副主席張華峰表示，速龍小隊不需展示警員編號，令警員執法無後顧之憂
8.21 英國駐香港總領事館港人職員鄭文傑搭乘高鐵返回香港時遭遭中國大陸警方行政拘留15日

8.22 香港四大會計師行被中國媒體強烈譴責
8.22 警方要求機場食肆提交813 CCTV及八達通紀錄
8.22 國泰航空透過內部通訊渠道清晰向員工指出，對於任何支持非法示威採取零容忍態度，包括於工作以及工餘時在社交媒體之活動。
8.22 港鐵表示明白警方有需要時會進入車站執法；又更新車務安排，或不會預先通知，即時關閉車站
8.23 國泰發內部警告信要求員工慎用社交媒體，對支持違法及暴力行為零容忍
8.23 港龍空勤人員工會主席因個人Facebook言論遭解僱

8.23 約20名無綫員工譴責新聞部被炒
8.23 女性被捕抗爭者召開記者會稱在警署內被警要求脫光衣服全裸搜身進行凌辱
8.23 港鐵入稟高等法院申請臨時禁制令，惟文件上印鑑英文出錯變成「HIGHT COURT」，有偽造文件之嫌
8.24 組織發起包圍港台，示威者揮國旗推撞記者，防礙新聞自由
8.24 智慧燈柱發現內藏上海三思路燈零件，疑數據直送中國

8.24 10名香港大學生於西藏珠峰被公安扣查逾24小時
8.24 警方以涉嫌非法集結拘捕觀塘遊行發起人劉頴匡、義工及糾察。各人拘捕地點並不在下午有衝突的地方
8.24 警方於觀塘遊行發射的催淚彈被發現抹去製造日期，市民以儀器檢測驗出山埃，發現讀數超標
8.25 中國央視鼓吹民眾對持相反意見的民眾用刀
8.25 軍方於荃灣首次出動水炮車，並向市民方向發射水炮

8.25 軍裝警察於荃灣以真槍指向市民及記者，及曾經向天開槍和用腳踢跪求市民，另外被捕人士中有一名只有12歲的少年

8.26 國泰後勤員工疑被篤灰，因社交媒體發文而被解僱，「以言入罪」
8.26 警方以機場有禁制令為由，反對8.28國泰城集會
8.27 梁振英設立網頁懸紅緝補示威者，呼籲市民就至今30宗暴力事件提供資料
8.27 林鄭重申不接受民間五大訴求，另有報章引述消息指特區政府或會以《緊急情況規例條例》進行緊急立法應對，林鄭未有正面回應
8.27 警方拘捕三人，涉嫌與七月一日衝擊立法會案有關

8.27 深水埗一名未滿18歲人仕被捕，警方不准社工同行

尋日漏左

8.27 梁振英設立網頁懸紅緝補示威者，呼籲市民就至今30宗暴力事件提供資料
8.27 林鄭重申不接受民間五大訴求，另有報章引述消息指特區政府或會以《緊急情況規例條例》進行緊急立法應對，林鄭未有正面回應
8.27 城大編委記者以涉嫌串謀刑事毀壞罪被捕
8.27 警方拘捕三人，涉嫌與七月一日衝擊立法會案有關

8.28 《人民日報》點名批評教協副會長葉建源、理事張銳輝兩人煽動學生罷課
8.28 中環保局#MeToo集會中有引述女受害人在警方扣留期間遭遇性暴力，更疑被餵食利尿藥物導致失禁
8.28 大批解放軍凌晨駛進香港，新華社解釋年度正常例行行動
8.29 民陣8.31遊行和集會均不獲批準
8.29 民陣岑子杰遇襲，遭兩蒙面漢持壘球棍鐵通攻擊
8.29 國泰更新員工守則，鼓勵員工舉報懷疑違反守則的行為

無忘記過 等緊清算
但香港人善忙 自己得閒睇黎提醒返啦

8.29 光復元朗發起人鍾健平受訪期間被四名南亞裔男子以鐵通襲擊

8.29 國泰向員工發電郵，指如員工參與9.2及9.3罷工，經調查後可能會被辭退